心水清就知無限先係龍珠最強

細個睇龍珠有眼不識泰山，以為無限作為全作品死亡次數最多嘅角色係用嚟陪襯主角嘅強。大個諗返轉頭先知係鳥山明根本喺Z前期已經令佢戰鬥力暴走，令佢成為咗最強嘅角色，遠超悟空比達菲利。
原因只有一個，就係佢創出比連界王親傳嘅界王拳同元氣彈都更強嘅氣圓斬，呢招嘅奧妙之處就係佢完全無視戰鬥力差距，遇神殺神遇佛殺佛。
首戰使用就已經令立巴見紅，唔好忘記前面成班契弟搏埋老命都打唔傷佢。一招係自爆，無傷。另一招係殺敵一千自損八百嘅氣功炮，都係無傷。唯獨呢招氣圓斬係異類中嘅異類，其一係佢消耗低，用完之後連戰鬥力都唔會降，無限當時用完係連氣都無喘一下。如果當時比達唔叫立巴避開，連個頭片埋落嚟都唔出奇。

第二次用就係打比達大猩猩嗰時，眾所鳩知當時比達一早已經提防呢招，喺立巴一戰已經睇出呢招真偽，就連高傲嘅撒亞人王子都知呢招係唔可以正面接，有印象都知當時比達同悟空打係見招拆招，但唯獨氣圓斬，佢係選擇迴避。點解？正正就係呢招係一撃必殺。試想堂堂一個撒亞人王子比個地球人片死，落到黃泉可以點同啲同胞交代？比塊面片咗條疤出嚟嘅立巴笑成世都似。

第三次就係打菲利嗰時用。身為一個地球人，只有二萬戰鬥力，竟然一招片鳩斷宇宙大王條尾。當時菲利已經變咗一次身，當佢戰鬥力只係翻一倍，都至少有一百零六萬。呢招直接無視當中五十三倍嘅差距。而片中一下之後再緊接住連續四下嘅氣圓斬，先唔講呢下再次突顯呢招消耗低，只講菲利點應對。當時嘅菲利都心知不妙，慌慌張張避哂四招，連鳥山明當時都不忘幫菲利加返幾滴汗，可想而知無限係可以單憑呢招問鼎宇宙最強。要知道當時悟空所有招式都對菲利造唔成傷害，連集合咗幾個星球力量而成嘅元氣彈亦是。

第四次用就係菲利抄鳩無限用氣圓斬打悟空。結果就係菲利自己片到自己無咗下半身。先唔講堂堂宇宙最強有咁多招唔用，就係要用氣圓斬。淨係結果論就知當時無限如果打中咗，悟空真係可以直接喺部治療機到摺埋收皮，打都唔使打。

講到呢到，你係作者你都知根本唔可以正正常常處理呢個角色，唯有出下策，令佢神隱。講到底都係得兩個做法。一，出一班對斬擊免疫嘅敵人，斯路布歐等。二，畀一堆籍口佢唔去打，話佢淆底唔打人造人又得，話佢畀人偷襲畀人石化又得，得咗。不過跟開都知，以無限多年嘅戰鬥經驗，呢啲籍口根本唔存在。所以我深信十八號根本一早已經睇得出佢係潛力股。所以成班瞓哂喺到嘅契弟無一個係佢睇得上眼，唯獨就係企到最後嘅無限先係如意郎君。
所以話，無限根本就係最大贏家。

無限

樓主好有研究

無限?

根本就係氣太少先要咁出

攻擊力高一件事
你都識講斬擊無效就收皮

龜波氣功成個軀體消滅晒，點鬥

想同18號瘋狂....
無限滿足到18號 擺明已經勁過晒咩ssj

淨係溝到18號已經係最大人生贏家

撤旦先生搞得掂魔人布歐都唔少野

人類最強：無限

只係初頭啲敵人弱斬

同埋唔夠勁

後期用氣應該已經無傷

撒旦係有錢餵飽布歐
無限係用碌撚征服18號

垃圾龍珠超，最強人類係龜仙人，無限都話自己廢，唔夠班代表出賽

我淨係知最慘係邊個

螺旋手裏劍

你又知撒旦先生冇用碌撚征服布歐?

溝到18號已經贏人兩條街~
悟空娶芝芝係贏頭輸尾(生咗個叻仔娶咗個有錢女算佢扳回一城)
但18號係唔會老~以撒亞人長青的本質而言~應該頂唔住悟空凶猛的火力~
變超神屌閪應該只比琦玉老師的認真屌閪差少少~

阿樂

唔係喎 唔夠力嘅龜波氣功係唔夠消滅軀體喎
桃白白都頂到小悟空招
再唔係菲利本身到單手頂到20倍界王拳既龜波氣功
即係本身有機會係貫穿唔到敵人 貫穿到都唔一定消滅
係斯路爆核心先瓜而唔係無左軀體而瓜 更加唔好講打不死嘅小布歐
但圓氣斬好似後期好多人都用過，都唔算獨門武功啦
唔係發明果個人就代表佢最強
最多咪話最強招數

你咁講咪更加證明我講法冇錯

用無限嘅氣量出一個氣圓斬可以斬斷人
但同樣嘅氣出返一個龜波氣功隨時被人彈走

講到底都只係劇情殺
幾個星球加埋嘅元氣彈連菲利都炸唔死，單單靠地球人集出嚟居然可以炸到布歐灰飛煙滅。
只要無限認真少少，連破壞神都會畀佢當魚生咁切。

無閑定無限

生到個女同佢一樣樣就知18號係好女人

炸菲利只吸花花草草, 炸布歐吸人氣, 勁d

無限突襲如果中佢頭直情秒殺菲利, 唔好同我講得個頭可以變異形生返手腳出黎

心水清就知立巴上到SSJ可以硬接氣圓斬其實唔難

文傳完全版係無限